［雷霆881］七一金鐘 抗爭者 香港人既心聲

聽到好心痛

抗爭仲未完
五大訴求缺一不可
覺得幾攰都好，都唔可以放棄
唔想再見到下一個烈士，死士既出現
我地要齊上齊落
香港人加油

推

Thx ching